\documentclass[
	ngerman,
	accentcolor=4c,
	titlepage=false,
	marginpar=false,
	pdfa=false,
	]{tudapub}

\usepackage[english, main=ngerman]{babel}
\usepackage[babel]{csquotes}
\usepackage{hologo}

\usepackage{biblatex}
\addbibresource{bibliography.bib}


\begin{document}

\title{M9 – Newtonsche Mechanik}
\subtitle{Physikalisches Grundpraktikum}
\author{Nico Alt}

\maketitle

\makeatletter
\begin{abstract}
Dies ist das Laborprotokoll zum Versuch "\@title".\cite{versuchsanleitung} Das Ziel des Versuches ist es, ...
\end{abstract}
\makeatother

\tableofcontents

\section{Zusammenfassung}

Von den Newtonschen Axiomen gibt es drei an der Zahl \cite{gerthsen}:

\section{Hausaufgaben}

Im folgenden werden nun die Hausaufgaben bearbeitet.

\subsection{Hausaufgabe 1}

Ziel der ersten Hausaufgabe war es, ...

\section{Präsenzaufgaben}

Im folgenden werden nun die Hausaufgaben bearbeitet.

\subsection{Präsenzaufgabe 1}

Ziel der ersten Präsenzaufgabe war es, ...

\section{Fazit}

Mithilfe des Versuches waren wir in der Lage, die Newtonschen Axiome zu bestätigen.

\printbibliography

\end{document}
